點睇台灣省今日新增22單，香港0單，林鄭算唔算屌打左茶英文

林大總統

樓主嘅世界系列好高質

你又知條數係真？

香港人同我即刻去衛報澄清我地無跟who

台灣似係做假

推

全部數都係假 根本冇武漢肺炎只係借機唔俾遊行

吓 我有跟喎...

香港都咁快無事 中國條數駁唔到啦 仲話人假

8964冇死過人
中国好強大啊

sorry 起完底先知你係5毛
認真咗 唔好意思

我東莞呢邊都復晒工 我今日都冇戴口罩上班

我深黃 你再分化場運動遲早收皮

樓主真黃 721比我打到仆街

你咩人

燈撚到呢
好番都搞到復發

佢真人林卓婷

自己冇跟就當人冇跟

習大大功勞，唔關林鄭事

起碼500萬人跟咗

似2m單一日新增

唔止啦 香港得1k人中招

一日多200萬？

賓

賓哥

呢個政府真係反唔落。。。

咪玩膠

我係農夫

支那狗先會叫台灣省
係中華民國

又派錢 我寧願無民主有錢啦咁

咁你死返大陸囉，屌你老母私了你啊

你漂浮完未

同學c新嚟

大陸唔派錢 有錢我都返啦

想當我係汽球針我？

牙路兄

咁你死去新加坡啦屌你老母
民主自由唔係你呢d人可以享用，免費五毛

玩膠還玩膠咪侮辱我中華民國

比咩人享用咁

總之唔係俾畜生用啦

手足

波台狗玩開膠係咁上下

佢衰過畜生，唔收錢都做五毛
日能日開私了post

無開好耐

年薪5m你估流架

試下開個「應唔應該私了濕鳩liy-好喜歡她」

改邪歸正未？

唔洗私了，直接一刀片落去，等佢失血一X